有冇手足仲等緊iPhone xR?

揀乜色好？
➡️白
➡️藍
➡️黑
➡️珊瑚
➡️紅
➡️黃

愛滋紅

Tim Cook red

白
隻白係純白，唔同之前啲垃圾銀白同iphone x嗰隻帶少少灰樣衰到嘔
新嘅純白好好J

Gay cook red

前面條黑邊真係好柒

好想要部純白

咪即係iphone 8嗰隻？

iphone 8好似偏銀白多啲

8都好白

apple store有機即刻衝去試
夠白即時入手

好奇問下
有冇人估到/知點解ipxr 要10月 先出？
我覺得唔係生產問題 因為全部零件都有齊 技術又唔係新

藍

因為蘋果都知呢部平會好賣，同時間賣只會頂死貴個兩部

正皮比巴打嘅icon

策略姐 有R 搵鬼買 xs

白底黑面唔靚，條邊仲要粗成咁

我都等緊 但10月頭去旅行 想換新機影相
諗緊而家買xs定等xr好

成部大陸機咁

黑色for sure

ip8條邊好幼？

等班友衝動消費先

同路清
諗緊 or

iPhone 8嗰隻叫銀喎清

for sure, 唔及 咁靚

考慮 因為係新色同埋出年會興
就好pure

我反而覺得 興唔起，如果你打算下年放返出去就，自用就 啦

好,到時J埋實物先決定

Product Red

xr 個mon穩定過oled

我覺係得埋app 更新去支援新iprx 屏幕解像度
個情況都ipx 果陣一樣 要公佈咗一個月後先出

拒絕做烙印戰士

Red/white

有r先多人買xs

如果用緊6S 7 8 x 真係停一停 諗一諗

出年如果出行5g 制式 又要買個新
如果真係接受到等出年出5g 制式先買

Smv 已經有5g 制式 （好似係）

其實俾足4G速度已夠

5g 得香港同中國有， 無一個國家跟， 同cdma無分別

LCD mon 屈唔到好似OLED 咁貼邊
話faceid 附近有漏光問題

亦係點解xr條邊比起Xs 粗

會入手黑色
希望條邊睇落唔會咁粗
不過會用case 所以無咩所謂

唔知XR個鏡頭會差過XS幾多
XS個鏡頭好似幾正

紅/藍最好睇

有假景深，點都好過8仔啩
利申: 8plus user

呢隻藍太gay
Midnight blue就型棍啦

等緊
窮撚

等埋Xr review先決定買邊部
Xs oled驚傷眼

xr個單鏡同xs果粒一樣 無分別

而家講緊出貨量都好似係XR最多

有smart HDR 正常相一撚樣
玩人像mode先雙鏡好少少

但係其實個景深都係假 用軟件模擬

我只係想知佢嗰個「長按」(Haptic Touch) 可唔可以完全代替到 3D Touch

例如一啲 app 嘅快速啟動捷徑，又或者 message preview (peek and pop)

可惜暫時冇 demo 機，要等到開埋首日先至有得試

開賣

冇錢就認左佢啦，等乜

你覺得XS好貴咩？

買黑算，其他條邊買邊好粗
用左5年黑機

藍色最靚

xr隻藍好膠 ，midnight bule 先正

等緊 WALKIN唔知係咪大把貨呢

我諗緊Xr定8 plus
之前用過6s plus 轉左去htc u11
最近壞壞地

黃

真係靚喎

telegram ig果d用5s都有peek

首選
會睇埋 真機再決定
燈光照射下會有唔同感覺

哈哈 我同你一樣 又係10月頭去旅行 想換部新機影相 本身用緊6s,應該會買XS

都唔係xr

下年就係?應該無咁快

Xr 有 staff discount 6 k 幾 抵吊

XR moon貼已到手

有決心，抵讚

貼左閃魔仲用唔用到 apple原裝皮套 ?

未出發先興奮

未知，不過以淘定大量套

XR 套同moon貼已到手，機快撚D出啦

倒數22個鐘

清決定用乜野色

同之前一樣都係白色

全力恥笑中

黑色一體化 顯得條邊冇咁粗

唔買xr啦 個mon咁廢 影相又廢

in coral we trust

有dual sim
6.1 moon
有128gb
Face ID
已經要買
你又知影相廢？

幾時有得用

啲盲反撚算9數啦

黃色咁少人講

Hi,乜咁岩牙

Too young for me